hi 淡友(779)

到底聽日鹿死誰手呢？
牛Gel
熊Gel

P 排無得評
利申牛GEL

欲知後事如何

夜期波幅都有400點

轉燈, 啪啪啪

收到風..
2點又一棍向下

好大棍

噤妹法，聽日平開？

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

起左身

噤早起身

屌五點醒咗訓唔返

準備食和牛做早餐

有冇人知powell jackson hole幾時

提提大家今日大戶既玩法：勁假低開食幾條肥牛，開市低走5分鐘引熊，十點半左右上去殺熊，尾市回軟，全日升跌少於100點

希望鳩蛇係牛皮熊啦，唔係今次gay porn條片就到dada插鳩蛇了

睇返dada利潤可能要插十次？

6m 大芋

開市要call
講完

比條生路行下

重熊過夜 係咪唔洗驚

升wo

玩牛熊驚西咩
驚就玩正股啦

友邦保險上半年純利38.6億美元 中期息增加14%

點解讀？

啱呀

Dada又贏
熊軍贏左

最多咪卡住冇跌咁勁

btw 又黎高開幾點勁插既節奏

259牛驚都未驚過
晚晚插佢都厭啦

打和

我話dada贏左錢插返你隻極牛
係味我表達能力差，好似幾個人get錯我話dada燈

買左兩張大期 成支Gel都用晒

一棍

低開70點
開市要立即call

今晚十點好似

夠膽殺撚左我259牛先
即刻買雙倍258牛

其實美帝會唔會有機會唔減息，硬係形住形住佢唔會減

牛軍今日升500好無

牛gel

升1000

升夠1000啦比我沽啦

唔減息

棍

今日狂升

上呀

今日實升啦
個個博今晚jackson hole dovish

撚狗市真係唔好入住

高開1點都係高開

個個都博大幅減息如果一陣話其實唔需要減會點

千跌

和牛大放題

牛牛張圖死左

今日好似升升哈

垃圾大戶
我259重牛呀
259鳩毛邊你地都黎唔到呀
仲想殺我
熊軍？
得啖笑

大芋: 牛熊唔夠肥 食落無乜味 撚下狗好過

開市入牛一定冇得輸

識玩

259牛夠做
撚樣大戶殺唔撚到

700 零左？

一定啦
巴打搵定邊到旅行食大餐好過

今日一定係由友邦拉升

低開34

今日有隻1299頂住段估都唔會大跌掛

唔係符預期咋咩

真係好難玩

今日又殺牛

屠熊日

啲牛皮熊咁囂張我係大戶就唔忍殺上去殺曬啲熊仔

撚狗日 避

高開9點

收皮就有

殺殺殺

好ge開始

又中了
之後就棍落
3點就再落

今日高位

好似要即CALL

香港最on9既賭場上線啦

同尋日劇本一鳩樣

之前無人炒過 仲跌返落黎
符預期都夠升

睇跌幾多

牛皮熊可恥

今日應該升
大市未有方向，反復26000-26300

有隻友邦拉一把 應該冇琴日咁多
200 左右啦尾市呢個勢 好難講d 人過唔過星期六日

DL已見

極牛繼續生還

25900好多牛牛

係咪要放牛
單靠1299業績捱唔到幾耐

今日上返2000大戶儲牛熊，有方向一次殺

262

牛牛

呀爺都助攻啵

又平開super 屌

垃圾巿

期貨轉燈

原來都幾多人睇淡

259牛今晚卜定房屌閪

Call定車上ifc

無事啦

又低走，真係我太婆都識玩

起碼都掂落去殺25941牛先升啦

過夜都係加減幾格個市真係西到呢

人仔就破7.1

25920+10

啲熊熊好貴牙

比dada屌

牛

牛撚咩

大户打我講聲
255等你想送返3000點比你

25941

259好危險

差少少就啪

反手熊執緊6格

不死牛

1299都冇爆升

人仔破7.1

驚西咩
我每注double呀大戶
殺得幾多呀

死！

25941牛牛

屌撚死你班牛皮熊

25941牛 好在走得快

平左咁多 資金大量流入 爺西升 港女跟升 好似係

死了。。。

25941 啪

殺完即回

又撚狗

25940.44

一啪即彈
賤到

一啪即彈

都唔知佢地驚乜撚
今日一定升
跌咪姐係比位加貨

精彩

殺完牛可以升啦

殺完25941牛
期指即彈70點 姐係7格

殺完即彈

呀爺好勁

又賺緊600點

期指溢價大幅收窄

v到
其實港女呢家真係做市

上證大棍

做乜野要啪

今日上返263

26032食糊
8000+1100=9100

隻牛比人打左

頭先係咪壓彈弓呀?

熊軍走牙...
人踩人喇

燃狗市，以後唔玩

牛軍上呀

期指高水埋

牛軍爽撚到
5分鐘執幾K

牛軍殺啊!!!!

我都係
不過彈都好過繼續跌，起馬有骨剩

咁撚樣都得

今日263

睇中方向都無用
要殺你就係咁

升呀

Ching又係你 知唔知有幾多汁返？

今日268

痴撚線睇完份文件轉左燈WTF

宣佈市已收
今日剩低時間妹

257牛無得輸

有冇清聽左我講開市要call呀？

入你隻牛可以計

人仔跌，資產相對立即貶值

259鳩毛邊都未掂到
大戶想搞鳩我？

快d入妹證

殺左25941即彈

鳩巴係咪已經帶左幾條女係機場準備環遊世界

原來人仔頭先大大力狂抽番上去

如果25940係dl就值 0.0099

跟足步伐

26002-10

比狗撚左11格 屌

𣊬間lam左幾格就走

原來今日係派錢日

大户幾時先肯打我？
26002-左10啦
可唔可以快d斬我倉

買得起十張大你玩哂啦

我報曬倉位
有跟1張都起碼1500點

集氣求大户打上263嚇走我
睇黎大户都係廢

星期一升定跌呀？

我宣佈哩鋪唔算，大家攞返啲錢再玩過...

大家知道嗎
今日係廿四節氣中既處暑
亦係秋後算帳中決定秋前秋後既時間點
今晚鮑叔講野好大影響市場對美聯儲9月減息預期
其中絕對衰退訊號10-2年期美債息已二次倒掛
24有再戰機場行動
大家要記得黑色星期一既歷史

仆街 啱啱轉過頭 $500 --> -$500

撚到

打完就sing到

準備上265殺熊了

岩岩去廁所甩咗條鳩毛
大戶自己執黎玩啦

大户今日實唔敢殺熊 垃圾冇撚用

鳩蛇宜家賺緊幾多

牛軍

Assemble!!!

Cow cow sing

牛gel 得未

係, 頂死左我

廢hi大户，殺熊嘅勇氣都冇...

1點擊殺我隻53333

升得急到呢

問dada輸幾多好過
叫佢個妹黎啦今晚

JUST IN: YouTube disabled 210 channels for Hong Kong disinformation

Source: Bloomberg

全球開始基於地緣靠邊站

係咪O個D 快譯通講稿片呢

即係實減?

D熊貴成20幾格
400點唔夠要成0.06x
大戶真狡滑

怪獸巴，想問下食一下大波幅既話牛熊定期指賺得多d

反手2382熊

甘快無力？

本鳩鞭鞭有力

自己參透

理論上係一樣，實際上係期指，萬惡嘅溢價

食又食唔足 都唔知買黎做乜鳩

不過岩岩興奮得滯甩咗幾條鳩毛
比大戶執黎安慰自己既無能
259都打唔死

但係牛熊係咪槓桿同溢價會令獲利都高d

已收市, 早D 訓, 今晚賭美市好過

又屌過

點解隻53860差50點就啪都可以咁貴

一出世就要死

點會死
今日會近平收
引晒兩邊近動物
星期一暴殺

好chok

溢價影響大咩?

好撚大...你問得一定未玩過牛熊,
基本上升十格你都比人殺起碼3格,
如果你玩瑞字頭就冇一半

負溢價，升極都升唔到，一跌就快反應到

Same here

又升咩....

死了

升到baba 聲冇你份，跌少少就跟到足...

係，跌少少就即落

殺完即落

隻牛終於收錢

on9 澳門賭場都要食你少少啦
香港賭場唔洗咩

你唔講你賺佐多佐既打靶位

人仔破7.1都升市 仆街大戶真係想點就點

賭場都重公平少少起碼你輸多左有免費房同野飲

大家話一齊殺上2幻7好唔好？

今日升到26290就好了

升呀同我升多啲呀

2幻8都唔成問題

42393

又挾到傻撚咗

265係大戶熊 你知我知 單眼佬都知

雖然買左牛
但究竟升咩

大户到未？

牛軍好惡

好有力

樓上話26500有肥熊...

大家乖乖地買牛啦...完全睇唔到點解要買熊...

升也...同我落

姐係岩唔岩
例如開市棍

升得好勁，但驚摸頂

牛牛哞

快
星期一買既牛終於返家鄉

牛皮熊

沽一下

升多1格夠皮了

吓。牛軍得咁多料咋
200都升唔到

差5格
沖呀

如果連獲利都一樣，咁點解要玩牛熊

成日一買就錯邊

等緊佢升多30點走人了

成本

牛熊本少,有本事你買極牛100蚊注每注10蚊

牛氣沖天
繼續升

成本計埋落去
4皮買牛熊 姐係中既話獲利多好多

不過牛熊有坐艇風險，跌價快，妹市蝕到仆街

空~繼續追~不忍蝕離~

收到風
11:30後。會回到30-50點附近
撚到你懷疑人生

可能今日又玩燈制

回到30-50點我俾個屎忽你屌都得

市底好強.....大家齊心買牛

唉, 我玩咗幾年牛熊證, 都輸咗6位數

咁仲玩

輸哂啲錢 食飯都無錢 生無可戀...

想追返所有損失, 唔知仲有無機

下次變7位數字

收手啦 cut account啦

你咪算好
2日都輸過6位數

今晚佢全家都要黎

4日輸十皮

鳩蛇今晚屋企好熱鬧

連登仔買牛熊都6位數字

想問下你地幾錢人工
利申2萬頭 兩日輸左8000 勁肉痛

263 殺啊!!!

調整完成要call一call

鳩蛇夠唔夠力呀

反手沽啦

瀨共瀨能到...

遲下輸8皮 唔洗肉痛8000先

鳩毛都甩左幾條

屌你老母 祝你輸到跳樓

越輸越多既時候幾千蚊幾萬蚊你唔會有感覺

巴打你不如收手買ETF好過啦

真 數字遊戲...

你咪繼續玩囉 講事實 唔信既你之後睇返就明

條on9仔仲以為我笑佢咁 我係講緊事實

佢衰在太直接,但其實冇錯
唔通祝你橫財就手咩
大時代都教你,及早離去四字而矣啦

因為咩野促使大家沈迷動物

識玩了 撚狗巿要買兩邊

佢冇得救祝佢一路好走啦

一開波通常會贏錢，贏完就會輸到甩褲，就會想追返

24歲 乜都冇哂...

咁樣9升法姐係唔會跌得落 重新目標價267

有冇負債先

天才

買7500啦
最多坐到你個仔,最少唔好乜都冇

為國捐軀買牛熊

24仲後生

有冇勇者試過

午市後轉燈我落街除褲打飛機呀

買還買,唔好借錢,一借就真．IFC天台見

望住個市 飲恨

thank you 大屍

學債同兩皮卡數

有朋友3年幾前問銀行借左20萬買QQ。。。

唔好借, 我之前就係借嚟玩牛熊, 結果依家每個月都捱得好辛苦

借錢玩牛熊我會心臟病發

2皮卡數?即係本身你都係洗大果類人黎啦

利申:月薪一萬果陣每月儲到7千

清唔洗畀家用？

美國國家經濟委員會主席庫德洛（Larry Kudlow）在接受採訪時表示美中貿易實務協商小組於8月21日舉行電話會議，並透露中方仍會在9月訪美

how? 幾多年前先

果3千蚊咪家用

3年前

食野答車出街唔洗錢？

原全0社交

0消費苦行者

完全

行路返工帶飯放工OT打飛機
既自豪又傷悲既一年

多幾個呢啲人，量化寬鬆都無撚用

睇唔到自豪既地方 慘過苦行憎

果時人工低迫自己唔買野唔洗錢,唔係咁易嫁
好在做左半年就加人工

如果冇玩牛熊，呢家身家應該=呢家既4倍

我正職月入1.8萬, 依家每月要還俾銀行 + 財務公司總數大約 $1.6萬, 每月得返2千蚊用, 所以迫住都要搵兼職做, 所以真係唔好問銀行借錢炒牛熊

少事啦

收手 cut account
信用卡分期咗佢
返part time

真定假呀 邊有咁誇

無必要呃你哋

放極都放唔到隻熊

我信 身邊有個傻仔中同聽我講幾句又走去炒牛熊 輸廿皮唔甘心再借銀行十皮又輸哂 而家慢慢還緊 笑到我

你仲笑人

可能會轉燈呢

我想問其實普通人玩幾錢一格先叫正常注碼

ho pok guy

有幾格賺緊想食

果個肯定唔係你朋友
係朋友就算會叫佢買牛熊都一定會叫對方『賭還賭,咪借』

我exactly就係同學咁, 一開始我係有贏, 都試過贏6位數, 但一心雄就出事, 輸咗又唔甘心, 又等唔切月尾出糧, 諗住問銀行借咗先, 再慢慢還, 點知都係輸晒, 結果依家每月都還得好辛苦, 所以真係勸呢到啲人唔好問銀行借錢玩牛熊

借錢玩動物
痴q 線

我自己計過賺1格夠cover手續費+執少少就夠
通常3x~4x手

講得啱 借錢玩就唔好玩
我都係用積蓄玩

lunch後一腳踢落黎

我搏佢回返261

收到風

佢地開頭係話唔知自己賺咗幾多幾多咁

最後

good

今日三點半反手轉熊
星期六日高危地方遊行

真係FF太多
你有你核爆都唔割,佢有佢核爆都唔弱

以後邊隻牌子夠膽出隻林病牌偉哥一定大殺四方長賣長有

好想當無玩過 比返啲錢我以後唔再掂

agger
想要返幾十皮

唔會 因為一定會掂返

收心養性
唔好再入財經台

你d錢用黎買番經驗值

有冇手腳執左20格走左先

又唔係爭街數
驚西咩

新手一問，一格即係幾多？

儲左好耐錢 一野過冇哂 加上呢排買野發夢
身心都好疲累

頭先睇巴打們既痛苦經歷睇到有D驚
不過都係有興趣攞10%-20%積蓄出黎玩下過手癮
新手應該有D咩要注意架?

好驚飯後跌到喊

執得10k

正路會跌返少少
今日收26100

1:要法不要瑞
2:盡量少操作
3:勿占近牛熊

dklm,爆咗數據勁諗慢又壞咗公司wifi，成朝都開唔到app

衝動是魔鬼

我25

jackson hole？
想少少地牛過

牙爺重兵要守260
不過點都回返d

多謝巴打指教，我遲下再google下先

直屌etf 算啦
動物要大心胸先玩到

其實對比呢度啲巴打黎講好小數目 7萬蚊左右 但對我黎講真係好多...

教就梗係教左先啦，總有人會忍唔住手買，唔通到時先黎「屌！瑞x又食價！」咩

岩岩出黎做野就all in
交學費了...

玩動物要點

7雞野夠去一轉豪遊外國再叫埋雞

麥x都係

唔好玩

1:唔好買
2:都係唔好買
3:重覆以上兩點
4:如果你都係要買，咁記住要法不要瑞
5:勿占近牛熊，雖然一本萬利，但亦好易乜都冇
6:留意換股比，唔好貪平

同你拎10-20%過大海買大細無分別。

我都係24 岩岩出黎做左一年多
儲左d錢 呢一個月輸曬
乜都重新黎過

睇你買幾多

坐左930點

補多句，唔好理富途或者其他人放「今日贏幾多」，作地一黎個本大到你唔信，二黎輸左唔會貼出黎

你地啱候生已經玩
我大你地10年

Dada熊過

7:要set止蝕
8:不要挑戰大户

怪獸巴你大把貨

一多操作就好易比人左一巴右一巴，豬到傻

今晚佢全家將會好幸福
保證佢老豆都會開心

屌緊ETF啊，不過美帝ETF選擇唔多(i mean 係香港市場)
想搵個有槓桿既都無

但同樣都會比人左一巴左一巴再左一巴豬到反艇

53508 @ 300000呢？

拎得返一半以後唔再掂得唔得

300蚊

我覺得後生先有本錢玩 再大d我唔想有咁大風險

非gay不了

btw多謝返頭先D巴打既解答先，睇黎都係屌熟ETF先好D

大哥可否教我玩牛熊

當你有呢個諗法係動物到拎返，就會豬更多唔好有追既心態

7500，7205兩隻你望望

少年你太天真，你後生玩，輸落你就想追，追到你十年後，仲係輸緊，但仲想追

人仔跌到接近7.1

我覺得香港個市成日都好鬼，唔知升咩跌咩
所以自己會比較鍾意美帝
暫時屌緊3140
不過都係唔該巴打你先

短期最多去到26250，期貨開始插緊，入熊吧，收市前走（其實過夜贏面都大）

會變成阿基里斯追烏龜

買7500 輸左五千蚊啦

睇死開市又衝DH
期今日應該26230-26250

其實買界內證最抵

新手玩住一張細期攞下經驗好過掂牛熊啦
利申新手

反手輸左5000

點解算係老千既?
之前睇淡友PO都有巴打講過3140食水好深
想請教下

升市買跌點都輸嫁啦 但你可以坐到世界末日播

富途d人真係痴線
賭仔黎
一係嬴勁多一係輸勁多

收到風。午後倒跌350點

可能真係唔識睇市跌緊一入就彈唔停

新手都一野30手

執幾皮就話賺左個早餐

算把啦你

嘩，跌災

可能之前輸左還埋條數重有40蚊呢

賺夠唔挑機拿

多手入左隻瑞銀熊 又食價

263批熊真係你知我知果邊個單眼佬都知係大戶親戚貨

要法不要瑞咁難明?

隻1949 同一日創新高同新低
咁都得?

lunch之前入 就咁睇交易量無睇發行商

我記得以前有人打過去瑞銀投訴牛熊證 仲上埋新聞😂😂😂

佢講緊淡倉顯示-350點

午後所有波幅加埋都冇350點

妹到世界末日

收到風 熊軍食飽飯準備入場

入幾手熊反燈自己

收到大戶個LIST
週末一垃TG -20
流血 -300
死人冧樓 -800+

即將重回262

25262

妹到係10點上落

唔怪得跌1800點 原來係放TG

1325黎料

即刻跌左

大户料 依家呢個moment 會開始跌

我set 50點止蝕 信一信佢

熊軍想跌幾多自己揀

法係法巴定法興

即市頭肩頂

兩個法都可以,同樣兩個瑞都要遠離

另外摩通都OK

摩都ok

我宣布妹市正式開始

熊巿喎

轉燈ready

唔敢啦
得返7200點利潤

又托QQ,即係差唔多要大跌

妹得好勁

炒減息
265見

265重熊區

Weekend唔好過啦 好凶險

今日跌到25940就停 話無人做市真係唔信

有跌的預感

依個真 打完升返2百幾點 diu

岩岩好夠打靶

又要升?

麵神is watching you

有錢新手

快入牛 冇時間解釋

我覺得要整返個拜麵神教,每日開市拜一拜麵神,希望麵神比個指示,咁就fat fat啦

700發力了

禁底個價先抵銷到關稅

破到琴日DH嗎？

買港股正股不如直屌美股

牛熊界公廁黎

hsbc呢?

都叫賺咗2轉，一牛一熊
啲波幅細到

牛熊界既藍籌

日日都係行頭1個鐘就磨 悶到喊

真
今曰劍指264

知唔知幾時會沖上26300?就係當有大批新26300熊既時候...

今日破到26234再講

700咁快無力

根本跌唔落

靜靜地轉燈

SIU到仆街

上証瀨緊屎港女仲係果10點上落就知之後會點行

夠力跌啦 仲等咩？ 邊個大戶未入場?

HOW?

爆升囉咁都要問

同問 big C係咪見到咩啟示

qq冇料到 53689 發達機會

屌,買牛買熊都有道理

唔入場就是贏

兩邊買晒近價,星期爆1000點,包嬴

冇時間解釋了
26108-多10張

好快會插，次次都係咁

夾夾樂

美期升到FA FA聲

我張圖話要跌 但跌幾多真係唔知
如果轉燈我請1位巴打食半島下午茶

爺爺爆升未

爺快軟

qq死頂

邊個領導未食完lunch? 仲未開始爆升既？

熊軍上

good luck

牙爺衝264未

你入依度轉就轉到

自己玩燈掣

1秒轉燈不是夢

Lm

QQ幾時破到330

鳩蛇支那辦消息：牛過

啱啱放晒qq牛

大家用紅升定綠升多

今日係到死頂，平時就一下碌落山

綠色

大陸先用紅升

可能又升過.....

紅噹噹血海咁睇見都唔開胃

都係唔好咁極

咁你新年咪出唔到街
我鐘意紅升多D,純粹個人習慣,第一隻股票app預設紅升

坐成十格, 幾時番家鄉

點解無啦啦話升，明明仲妹緊

26250走牛
快啦

見到紅色就頭暈

妹住上

又唔知升也

港股方面，投資者除注視鮑威爾的演說，亦會繼續留意美中貿易談判進展。美國白宮經濟顧問庫德洛透露，周三美中兩國的副部級官員曾進行電話會議，亦指中方代表團將於下月再到訪美國進行面對面貿易談判。另外，美國農業部的數據顯示，上周中國恢復進口少量美國大豆，似乎雙方貿易談判略有進展。不過，除上述外圍因素外，市場亦觀望本地局勢及藍籌股業績，在眾多未明朗的因素的限制之下，恒指今日或缺乏明確方向。

怒踢牛軍

睇上264 唔過份呀

想問近熊過夜既話星期一會發生咩事？ 心急人上

今日已經唔駛再指意個市會跌, 個市強到癲

26290過到我轉牛軍

估計收市26150左右 入熊可以袋多50點

賺到仆街或者仆街

等睇九月頭支美談判完侵侵又加關稅
千跌

星期一執骨

上證無啦啦扯旗 2點30向下怒殺

qq今日硬到

我自己睇8月底抽到27000左右
再係9月中開始向下插

可能終於穿335阻力

清睇老美今次減幾多?

佢上面一大批蟹貨等賣,好難升到

唔減咪千跌

仲有Xi依個王牌，跌唔到

侵侵好似話要減1%咁多

屌

次次所謂國家隊救市都插到喊

期指原來 26140係頂

妹完未？

跌緊喇 唔好心急

drop drop drop

我部電腦話今日收市升71點

轉燈叫我唔該, 我去屌高級G先

等星期一爆邊

希望今晚Powell 生生性性，升多一輪我就走一走先

仲有幾分鐘 等埋啦

跌啦

硬咩西? 插唔落?

落呀~please

買定離手局.....3點爆邊

牛牛哈

似回氣再升

似回落就真.....

有機會又好似上次咁
放風話唔減最後又減0.25
所以10點放個風....

轉燈未呀~

唔好啊我唔想坐埋九月啊

有骨汁返

日日磨市真係好悶 黎多次脫歐就正

準備3點

真心今個星期悶撚死，返工已經夠悶架啦

準備好反智轉身

有無人牛過?

點會穿呀

睇黎收市前都係妹下妹下 妹市到暈

收左市啦

唔覺開緊市

個市升定跌比少少提示啦
唔知牛定熊過

到我出場未？

唔過

熊過

263肥熊大戶貨黎,你知我知果邊個單眼佬都知,加上聽日圍機場,下週必跌,看淡

All in 買淡,星期一睇樓不過睇下係單位度睇定係天台度睇

又升也

收市棍

真 牛gel

上星期張圖，自己ff做下星期既牛友

哇屌

便宜莫貪，今個週末大把變數

咁都妹到200點出黎

少少地當買六合彩

有危先有機

升！熊過野正傻閪

夜

引牛引得咁明顯

真係當我地on9

看淡,核爆都唔放

支持一下, 希望唔好燈

265熊軍大船 大戶擺到係嘴邊都唔食？

係，劍指265

今個月大戶擺明做咗淡倉，利申未結算

比國家隊挾爆

全日計輸1000大洋

一早輸過左, 家陣由佢放到星期一

你張圖需唔需要改改

捱緊7000wo 師兄，駛唔駛平返幾張?

今朝先叫人call, 咁快反手比大戶夾夾夾

如果極牛極熊一對過摶爆邊,點睇

你會兩邊都比人打杷

是但一邊100%打巴另一邊都未執到100%

爆上 300點咪有肉食下
極熊26300

坐緊

手多唔放姐 最後話要升

今晚夜期小心隨時扯2,3百點上去憧憬大幅減息好易升上太空

牛軍最後逃生門走唔切就等死

尾市升勢純熟引牛引牛引到兩萬九

屌洗唔洗一入淡你就升呀大戶
麵神我頂你全家

本身都想坐多D熊仔過夜，但見dada 9.8m 熊，星期一應該都係夾爆佢春袋

dada玩遠熊而且本多終勝,夾唔爆的

夾爆左鳩蛇咪玩得重開心

26450熊係咪應該走左 唔過夜好？
星期一似會高開殺熊

263大戶熊黎,你264叫火星遠熊

希望手足識得投入牛軍懷抱

263止蝕

前線手足自己熊仔自己救，個市係你地手上

企穩左262

下星期上270, 就算宇宙熊都要死

買都買遠少少好

酒牙,大戶大棍熊

引牛完畢

尾市似引熊

最後15min 引熊

引你諗佢引熊

G7+炒減息
仲唔係千升

引你引你諗佢引熊炸

一陣鮑話唔減就千跌

同星期一一樣走勢低開引熊,爆升,尾市跌引人高J牛

完全係大戶撚市

qq 332-335之間行左一段時間

LM

引熊引到出晒面

可能又估唔到真係熊呢

再熊過

大戶真係mon post

對唔住呀麵神我知錯喇你比返d錢我啦

上唔到262
定勁假先上

4手極牛保平安

逃生門即將關上

十年美債收益率係咁升

連燈大船
牛過
熊過
吾過

牛氣沖天

減少d都跌

統計數字將於4:30 p.m.公佈

今晚夜期升700

臨收市放曬，空空哈
輕鬆過週末

減0.25都跌咩清

唔小心熊過左

same here

咩位既熊?

唔小心插入系列

如果近既就會係"唔小心打啪系列"

熊軍必勝

打靶

其實都唔係公報結果 有機會講下現時個睇法姐

入左26458熊 等收錢

棍落

方向通常都會隱喻下, 只要今晚佢唔係話有機會大幅減息市場都可能會話偏鷹跌到仆街

唔洗睇都知,九成都係話會減0.5,但唔好預期會繼續etc.

真係會講減0.5咩，下次侵侵又一日一twitter就唔得佢死

棍跌呀 轟落去呀

入左十手牛
星期一收錢

始終都係腦細黎,點都要比返幾分面子

希望你唔係燈啦我都想佢講減0.5
咁就可以月尾走人

返家鄉未
26002-10
26108-10

今日鳩炒，收市見真章

jump未

星期一跌一千點

原來成廿張，都買得幾大wo

總之比個數你地,8月30, 25000.99

截至4:30p.m.
牛=8
熊=7 + dada 9.6m 熊過

牛+1 最後上船人士

大家好。

相信大家已能逐漸看到大牛市的事實。

牛巿潮流，浩浩蕩蕩，
順之則昌，逆之則有可能要去IFC排隊

dada 9.6m熊過,熊軍仆街了

淡友發來賀電....

如果出現黑色星期一
唔知淡友po又會少幾多人

依家野一雞死一雞鳴嫁姐

由睇windows出世到衣家
見過太多人賭錢當投機 投機當投資
然後就冇然後了

我好後悔空空哈過…

計埋dada宜家平手

頭肩底仲熊過

dada 一個打你一千個啦
重有dodo呢?dodo都未表態

岩岩係中間位close...

26700熊 過

極熊過左夜，
唔知執骨定數錢了

大dodo 食屎la

dada 又加注

招募壯丁今晚搞人全家

係全倉9.6m熊過 睇呢鳩up ching又可以屌佢

啪硬

唔好咁啦

有利潤坐
最多輸返5000點出去

針針哈

sor 9.8 m

26458遠到咁都唔知你驚乜
曲速飛行都要飛三日先去到殺你

唔易唔會發

聽日等收皮

好彩唔係聽日

驚西咩佢今晚唔減番一厘都殺唔到你啦

星期六日曼聯，李斯凸城，狼隊，追返本錢先

Btw 美期好似都無咩力，妹黎妹去都係呢個位

夜期低開

個個都釘實個股市唔洗返工對沖嘅咩

香港大把人唔洗撈

7點人鏈大家揀左自己地點未呀

你個非一般社畜

夜期棍落

晚晚都有呢張圖

美股開市就無人post架啦

尋晚夜期都係咁
今日日市係點
咁快就唔記得左?

比老闆撚咗成日，忙到無得入巿熊軍加油

2018?

留名自己20張大賺

美團開始黎料

下一隻QQ

西利

唉 牛熊ok，一玩細期怯到仆街 好快就冇咗$4000

外賣仔好似好撚勁

當日呀叔我
對佢不離不棄
70溝到40
終於有回報

暴跌，牛牛冇啦

熊過的人XX了

未驚過，留名9:30火箭直上太空

今日點輸400點呀
開市即熊都唔夠喎

買熊日日賺，逢高加沽

之前熊軍個個買晒樓收租啦

時間仲早唔洗驚

踎得愈低 跳得愈高

熊軍得我要返工對沖

有啲道理

比返啲血汗錢牛牛啊

牛軍之前欺壓得我地熊軍耐啦

踎落2萬 跳上4萬

得返一皮求回本大計

買個隻20000-40000界內證當定期得唔得

安置好左屋企老婆
做左避險財富分配轉移
留返個人全力救港 最差攬炒
我地係香港主人 唔講持份
而係鐘意就打爛晒都唔會比共賊搶走香港

Same等緊下個月出糧

根據買熊日日贏同埋逢高加沽依兩招大法
53899
應該係發達之選

社畜巴，姨家呢代後生仔可以行返你條路安居樂業嗎？求教學

26062 +10

會難d 但至少上流到
只係肯定未來唔屬於任何奴隸

一直都唔明1/10000以外既動物有乜好處

難唔係問題最怕係蝕完時間值最後無回報

但其實時代唔同
衣家後生係要先保住未來先有得講上流
我呢d老野叫盡下少許心力
例如準備人鏈

人生online同淡友賭場唔同
更惡運夠努力都係會有回報既
只係唔好努力錯方向

又開v 兩星期都係咁 肯跟 錢係任你執

其實買1/20000 佢雖然郁得慢 但一手平d 假設本金一樣 你可以買得比1/10000既多手 個比例唔係一樣咩？ sorry for1999

睇時勢
唔係話唔得既

但去返我之前講
唔好為物質而放棄做人
做奴畜係本末倒置

邊面早gel
邊面出面
呀婆都識玩

牛牛哈 257牛翻兩翻

唔知你1/20000講嘜

啱呀 寧願燒鳩左香港D地同個名都吾比佢攞到1毫子 G持

例如 1/10000 $2000一手 但1/20000 $1000一手
佢郁得慢 但你可以買到雙倍既數量 結果唔係一樣咩

換股比例

理論上本金係一樣幾多比幾多個本金都不變
變既係個價錢以及變動既波動
假設1/10000既係0.3
1/20000 係0.2
恆指上30點 1/10000 既就上一格
1/10000就贏左 1/20000
但如果上50
大家都跳一格
1/20000 0.2果格就比1/10000 0.3果格大格
1/20000就多d
主要都睇係mon 市定係捉大方向

真相永遠係痛苦
如果你肯接受中共嗰度其實冇問題

我唔知其他人點
我自己雖然唔做奴畜冇左d機會
但我靠做人亦取得返另一d機會
另外我靠實力說話
到衣家可以大部份場合唔理政見點都收人皮
玩政治我reject都冇人封殺到我

假設本金一樣
乜q 野$1000 又$2000

呢排豬到得番2k

其實夜期日日都v 無人買？

唔明就由佢了咁買 1/20000 既好處係乜？

本金一樣既話 速度慢但係你可買入既數量多左 最後速度唔係一樣既？

話說 做咩上面牛熊教學

沽

食

一分鐘即食

預左上黎通知大家沽

咩事發生

嘩乜事

咩事

屌啊做咩一大棍???

股災呀屌

肥侵投降

仲有我

中國報復關稅

5分鐘插280點

冇減息

唔係十點咩?

一棍打撚死人咩 屌

牛軍大船？

一棍歐落去

China plans to raise import tariff rate on some US goods, adds that new tariff rates will apply to about $75bln of US goods
750億即係全部?

今日D升幅一棍收皮

咁多位加油

支共

反v 100 點

大國又勃起

【国务院：对原产于美国的约750亿美元进口商品加征关税】格隆汇8月23日丨国务院关税税则委员会发布公告决定对原产于美国的约750亿美元进口商品加征关税。

已經v緊全世界都睇唔起支共

即彈100點

睇緊片一棍就沒收番我今日賺個兩千蚊

又插番落去
準備跌800

黑天蛾

真係可以用返呢幅圖

257 熊表示又回到最初的起點

一陣間鮑生會唔會踩多腳

加關稅? 直插

今晚熊應該gel得喇掛

信唔信一陣Powell 一陣講句野市場反應大過支共加關稅
Powell>支那

減0.5喱就deep V

減一厘

信, 千跌

跟住侵侵再話全部關稅+25%
侵侵>Powell>支那

一定係侵同習夾好出招，上次又係咁

同trump頂嘴話唔減呢?

逢高加沽要贏只可以用遠熊唔可能用近熊
唔係大戶左一巴右一巴冚死你
仲要最後都係本多終勝

dada溝貨大法係好例子

熊軍勁

幾時變熱戰

得兩球係手

太多人憧憬減息喇，上左賊船喇

兩條肥佬又夾埋食大餐

加你老味咩
知唔知自己咩料呀

睇黎呢次可以穿麵底了

Powell 唔會講減幾多息啦...

講左啦，有幾多人信

巴打你餐四季我仲未食喎

星期六講返個電話就升返啦

唉 呢兩日跌左40個

你地搞網聚我咪請囉

熊軍可以gel 定

打住嘴炮先，九月先傾電話

直落1000點

到底熊軍有冇輸過

有人信我未？

25782食左先
+6500點

今個星期一, 四連升開市400,單日600點 完全無仇報

乜事

我係咪眼花一棍300點

咁快上返14000點profit今個月30000點

30手牛
上ifc排隊

中方反擊！國務院宣佈 向$5,882億美國商品加徵關稅

跌咗40個對你嚟講都唔算係啲咩 連續兩日去幫襯何生

加咩關稅呀

哇,你發達了,廿張,七皮野

屌 跟你搵食了

陣間鮑仔放鴿就會升番

垃圾支那又攪屎棍 又害死好多牛軍兄弟

跌跌跌

DOW一開AI跌多300，星期六如果有TG
星期一千跌冇走雞

買熊日日賺

52193遠熊 27668收回

今晚開真槍 星期一drop to zero

求2手飯

前幾日夾到我走咗 而家轉返做熊

禮拜一沽得未

唔會，到時應該唔開市冇升跌

左一巴，友一巴 mola mola

now or never

仆街阿爺收市黎講

李小膠即刻彈出嚟話慶祝開槍港女開足廿四粒鐘都似

美國：傾電話，減一厘
香港：成立獨立委員會，撤回草案
救唔救到牛軍？

食粥食飯睇鮑仔啦今鋪

黎幾日好多巴打都話個市好鬼
睇見QQ咁嘅款唔上唔落都知唔多對路

已經-左17K.....
再-就收皮喇

跌咁少
無500唔收貨

ifc條隊已經好長喇

Dada又贏

支共依啲垃圾國家
跌300點會唔會太俾面

星期一乜都升返曬

如果股爆，不出一個月應該就樓爆

大家攪炒希望達成

出解放軍會快d

唔好以為咁就打得死我
碎料嚇到我咩

今晚都係早D訓，訓夠三日就無事

牛軍星期一會舉辦手拖手上ifc 有冇人參與

其實夜期同日市有冇直接關係？

勁

其實算跌好少 5舊都無

不過今晚如果再加 再加上Powell 講野唔岩聽

咁就真係仆街了

禮拜一開始再起動沽爆佢

夜期唔計

跌咁少唔係化 侵侵9 up起碼600點起啦

美期冇乜反應，加上個750億只係汽車
乜中國入好多老美汽車架咩

未撚驚過!!!!

我驚到就賴屎

未驚過
利申： 重淡倉

中國率先發功，差美國同香港
3連擊就千跌之日

你咁正常真係好唔慣

偏偏揀鮑仔講之前亮劍

好撚驚陣間10點,
依家機都唔敢打,電腦放定準備定個不問價渣期,隨時1click即買
利伸:重淡倉

睇下期守唔守到258，守唔到都係好似下邊咁

係咁中

期指戶口冇錢，想追沽都唔得

冇錯
加減息決定跳樓定睇樓

ifc人鏈

有一日爆升嗰日夾到死左，之後冇以為計啦

如果今晚鮑威爾話唔減息

我覺得就算話減都救唔番

呀爺都幾廢
加稅跌得個二三百點

吓。牛軍唔係好威咩

仲要香港跌 美女驚都未驚過

我估侵同習真係夾埋玩嘢
隨時係美國簽貿易協議條件之一

美帝嘅D 就真係傷害國家感情啦
當阿爺冇到

買唔買跌好呢

Trump: Now the Fed can show their stuff!